黃世澤 中國疾控中心主任高福講疫苗講到謎底都解開埋

#中國疾控中心 #疫苗 #滅活
黃世澤
中國疾控中心主任高福講疫苗講到謎底都解開埋
黃世澤幾分鐘評論
20210306

martin oei
124K subscribers

#中國疾控中心 #疫苗 #滅活
00:00 中國疾控中心主任高福講疫苗講到謎底都解開埋
00:39 高福揭示中國喺疫苗上嘅先進性
04:42 高福受訪一次過解答WHO嘅問題
06:00 中國自己承認病毒來源
09:50 我依家係根據中國官方傳媒，中國官員說話作出判斷
13:01 中國點解無喇喇掌握其他疫苗技術
16:55 研讀中國傳媒係一門思想訓練

#科興 #武漢 #WHO #評論 #中國青年報 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家